###单例模式

####一句话总结就是在单个JVM中只能保存一个实例

#####1.饿汉模式 优点：先天性线程是安全的 缺点： 项目初始化就会被加载，不管会不会被调用都会实例化，随着这类定义类增多项目启动会越来越慢，而且由于是static修饰会占用jvm方法区内存
#####2.懒汉模式 会在被调用的时候加载，但线程不安全，使用synchronized可以保证线程安全，但是会造成线程等待
#####3.双重检验锁模式 也是使用synchronized加锁，不过只针对创建实例加锁，读取实例不加锁，但任然会存在线程等待的问题
#####4.静态内部类模式  能够避免同步带来的效率问题和能实现延迟加载
#####5.枚举单例  枚举能够绝对有效的防止实例化多次,和防止反射和序列化破解